[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6331)

你開

牙得好波

Papa!!

差啲輸

盤王

有冇機

中

屌你老母咁都唔入

派就有機

力做半和?

假波係咁 岩岩果場客都狂藍天射球

半格點頂

唉 學生到而家都唔夠中央鬥

盤王對家

買左好撚大

原來nigga沙咁耐冇撚贏過

買左成間學校

和主啦

有個免費爐好撚準

Pin please

屙完個屎返黎見到1比1，條10蚊過關又有返希望

半客

Done

係投井王到買？

特登走入去長洲買？

有得送貨

金鑽妹妹送架

尼卡沙被屌打

墨假半大24 真係好難捉路

禁屌無用架 唔起腳都係廢

一陣就客RC La

尼卡沙2.5大

屌打唔入有撚用咩

尼卡沙盤 諗唔到有咩理由輸

唔幫襯屌

你睇下pin咪有一個原因係到

喂你冷靜D

兩隊唔似識入波 墨假又玩半細全細

唔夠86k講一句

俾人入波咪輸

屌拿星
唯一理由咪學琴日老虎個智障門將 走去中場睇波俾人中場笠射輸1:0囉

墨假又唔識入

呢場細 即係阿美嗰埸大

咁都冇12m?

一野打落塊面到都冇12m?

快入啦喂

睇黎球證買咗客

我得閒過嚟！

尿卡沙有feel

半場一粒先啦屌你

尼卡沙

火
箭
對家

Goallllllllll

傾好左半0全2

Leeds

2.5b -1111

賽x特人贏唔贏到 1萬蚊題目

富臨gooooal cup佢老母

活塞上！

6射1中 盲人足球

基督木咪搞事🙏🏻

墨假比人用鎗指住個頭唔比入波

不了

大波又唔洗叫

想佢贏唔到 睇撚到嬲 殺左我5000上半大

死廢青入未

坐多陣就有

立刻同我入波！

針

唔比！

唉 針得

jazz 呢排搞咩

學生快入

墨假又盲人足球

祖亞頂唔頂到

半2全.....

依場0:0完 放心

尼卡沙咁樣屌法 會有1粒嘅

唔識踢波解散咗佢啦

禁屌 _ _ _

早晨訓醒輸哂

祖亞頂住

唔會冰足六十幾分鐘下話

尋晚買唔切荷乙買咗德甲又出事

堤格❌
澳假半大❌
卡山❌
發達❌
阿些❌
阿梅半大❌
利雲❌
聖伊❌
富咸❌

請你繼續
但有心水早d講ok？

德甲我無出

勁

墨假有冇出

今日無poker玩 復出算

半0全2準備

邊到玩開

尼卡沙屌到

救命

學生入未

有撚用咩

點救

尼卡沙唔贏係冇撚天理

學生隊❌

你幾時死
死左同我講聲

我同你玩 玩幾大

學生買左5k客勝，又可以jump

射12中1

10/20

仆街 第一口跟左你學生隊

留低聯絡方式

有冇搞錯呀你帕爾馬比人cap

你都有玩

咁快訓醒

中楣

定啦 我岩岩打左氣

屌你老母唔入波

係未訓

學生唔夠中央鬥

尼卡沙細波又gel

狗會又唔開走地想買學生即場大

尼卡沙起十幾腳冇下中龍

入未...

對家

小牛100%

阿美派錢？連贏9場仲有平半買

少癲 係咪諗住直程馬拉松

個死黑鬼浪費左好多腳

通常咁既數據都係踢假

細波黨又贏

Nigger沙完場前一球夠做...

學生哥好溫書囉

Po張學生妹出嚟先啦

仲唔係假波 秒吹

help

今日準備買晒你對家

以為響機有波入，原來秒吹

而家訓啦 頂唔順

尼卡半和gel差學生

小心反底

你死個日我一定做帛金比你

今日咪撚壓線出OK?

入波啊屌你老母

三場半和

一球都無。射50腳都無撚用

23分鐘之後冇入過波

聖e 富咸好早就出左

86有冇出到墨假呀

貼左

早抖 職乞交比我！

唔好扮熟

ok絕交

中央中出學生妹...

學生妹！

學生哥唔入比人入啦

入呀

細波易到

學生妹即場大波幾多倍

半2全2 又要空難

南美波半大機率>全大

學生隊咩盤？

讓平半

60分鐘一粒都冇衰撚過半二全二

oh

學生絕殺呀

DLLM又輸半

2:1c

半2全2

場場都和

阿甲咁假都係少啲買好

咁都要輸半

旺旺出咩

唔買0.5/1半大買全大真係on99

咪撚就係

真係

中央gel!

半2全2
你老味

學生隊
球球入到禁區射都飛機

學生隊

冰足六十幾分鐘

學生妹絕殺呀

輸半不如贏埋佢啦= =

岩呀 好撚肉酸

11點買乜

大波串左尼卡半和

尼卡沙細混凝土gel

咁都頂到

屌你 真係球球都飛機
Cls

這是真的嗎? 阿甲半2全2 是真的嗎.....?

nigga 沙大未

屌你老母
係咪想逼死我！！

個龍送埋禮都唔要

半2全2 屌你老母

一棍阿美算

唔撚賭啦屌

買11點定等日職好？

dllm我就唔信場場細波

尼卡沙屌到子宮頂都唔識入波

無限本

有人派左我

吓 又冇我份？

尼卡沙入未

派比你幫馬會鋪草皮

有冇懶獨特買America對家

Ar mei平半咁抵買

中！

等我推2口分100俾你啦

無了

榜尾讓波又輸 賭閪咩

咁祝你中

你話我鋪草皮 無了

咪咁 講下笑

追到連

我好小氣的

祖牙雷斯紅牌未

啊 好撚無聊呀

墨假咁正路
阿美利加？

睇賠率唔係幾對路

賭完11点再賭日職

点你老母

妖你老豆殘體字

大陸仔死返上去賭皇冠啦

巴黎人

尼卡唔識入波

話好無聊即刻有人出嚟鬧交

大波已針
等av波算

盤王點呀

阿美唔出matin

腰斬未

傻閪波都有專家

CF派＄？

尼卡沙入粒定下驚啦

屌你老母 兩隊入波未

cf ?

玩11點先

阿美冇得輸啦

阿美利加近兩次作客未贏過主隊 不過我要

要馬薩ok?

射左差唔多廿下都唔入

爸爸

盤王比粒啦

細佬！

快cow 169

9點細到咁 11點大

墨假啲人係咪盲？咁多腳都唔入

屌你 肯入未呀

癲閪不了

16射兩中

好撚悶呀花仔

木狼又贏太陽?

重心 亞美

又盲人足球

打個老飛先啦

老友 你樓下有人想燈你

是但中一個
10 2 100

即係咩

安安

lm

Lm

ok

我

入未啊屌

早

佢真係煩到閪咁

米5買了what

封盤

墨假又玩完場前入一粒
老套到

單。。。

吓 玩埋單雙

假的

11點allin大波

86k要咩呀

L

針哂

阿美對家 拍定手先

nba咩事

Me

等你

又要針。。。

尼卡沙入未啊屌

發達咁都要輸半

cls 有人問2:2未 86k話咪傻啦 下一秒即刻rc 2:2

12m？

?

Var12

我dklm啦

快啲俾阿，我個入球單一定要贏

客定主

客

有12

客12M
禁屌唔入 比人入

cls

哭𠹌咗

屌

入未

假撚到

miss...

客12m

miss?

飛了

Miss完主入好嗎

ed

miss左嚇死

有冇link

假波 唔關我事

大難不死必有後福

我屌你老母。。。

miss

假波準備 播片！

大佬我唔玩啦 00比我輸半算啦

盲人足球

笑撚死

尾場大？

冇志氣

訓左冇睇
想g你贏完發達邦啲錢推左邊場

藍天射波哈哈哈哈哈 笑撚死我

強行細波

快撚啲死啦

成班垃圾傻閪，咁撚樣都射失

下盤有半格食

盤王唔贏盤點叫盤王

笑撚到我，輸左成80k，最尾一千買客真係黑到盡頭，12m都失

笑撚死射前口upup懷疑係保佑佢唔入救屋企人

輸盤王

主入未

尼卡沙贏撚埋佢啦咁

下場買乜

以前興摸鼻

仆街我仲諗住入球單食撚硬

應該係釋放家人暗號

尼卡沙入球最後倒數

3

求吓你入一粒啦

2

1:0 0:1 10 1 100

屌 尼卡沙

又要輸半

1

她

支持主入

19射3中 同班菲特差唔多

主會絕殺啦

19射三中笑撚死

入球單都要輸

真。。。真係慘死

有沒買rb 小球

arway唔出Henry Martin,又玩野？

佢入12m，就知會俾主入

係摸邊面就射邊面

訓左

主能夠

11點？

比場德乙激死

旺旺係邊

收返半條屍算係咁

-1300 點追。。。

祖亞咁都射失

針咗

阿美利加allin

試下比返個12m主隊

如果尼卡沙最尾入一粒
一定係假波 因為唔想開高水

都唔跟劇本既

又係盲人足球

重心出一次，單

唉，想死

買盤前被害妄想症發作 即刻大注客W收息 事後大呼好彩

e

求派起機。。。

大呼好彩

絕殺呢

黎緊

你中咁多條過關

阿美利加
救得一個得一個

1:0

1:0。。。。

尼卡山絕殺

絕

咁撚癲

我屌你老母

假波易撚到

又絕殺 我屌

屌佢老母真係輸埋

你老母卡沙沙沙沙!!!!!!!!

唔撚係真事掛

慘被絕殺

唔入就輸撚埋

準撚到

手足 仲有光明

叫一下就搞掂 轉運了

立即完場未?

絕殺

都話大難不死 必有後福啦

而家先入 食屎啦

我復活了

我得得b又中

補突絕殺

唔好搞咁多嘢，即刻完場

內定我 快！

我plz

正氣絕殺

我了

想要阿美

半個月輸80k，完美落幕

終於叫到一粒

琴日戰績 買3輸3 爽 比我死快啲

屌你老母祖狗

米五未派過我

邊撚個到負評呀
我比高水撚過幾次咪知

80k算咩

上盤手足上水gel頭

終於買中一次

墨假3連敗終於止到血

呢球-6到

琴日係輸魯芬，屌咩

仆街7點3係連登講好買咩 點知訓翻 真係中

又玩絕殺笑死 買左主win執返條命

尼卡沙連登大船？

你買咩

奸殺多定神船?

1100 大波

要雷神

same

馬狗

叫撚咗93分鐘

呀美大船..

1100 半細全細 ok?
船已上！

跟

阿美 馬田係後備

你了，tg

盤王尼卡沙瘋狂吹奏區

早晨

試過後備出黎都贏，唔怕

潛咗成日水 應該好多財神派$

唉屌

波膽定入球單

買咩
快

11:00

半客24

所以成日話墨假7成開低水
見到低水同落飛買就對了

講就講啦dllm

單

買口主和試試先

Home_

中你了

仆街了

買左蛆既手足有咩感受

半和？

早～

Gun

早晨！

客上

阿美

ar mei

你樓上

11點大波

diu

半和算

買完先出

細完必大

馬殺下盤全格上

又中

diu 買咗先睇到

10埸贏9埸盤 唔會今埸閪掛

半大左好耐

你要左咪會

10場之後就重新計算

阿美會贏 呢隊波換左領隊 唔同晒

同左路 大鑊了

將尼卡沙推落阿美到先

同路

唔中del ac(2日)

阿美又要派錢了

有5場對家都有戰神卡

輸硬

你笑西

又同-86同路­
比條生路行下好喎

我老友小路寶寶要主

對左

祝中

我今日反底 已經唔係尋日嘅我

希望

好，阿美齊中

你反埋肚算啦

躝啦

近排小玩波

玩魚蝦蟹

兩個禮拜以來第一次中

一打唔洗找

會

見到吳鎮乳

琴晚見86k燈力全開

馬殺唔入流 買咗要驗下腦

係 中左伏

下咁易贏？

阿美先係真正嘅盤王

真

正氣過前鋒

全世界 阿美
我就知要出事

皇馬前領隊 點會贏唔到

全世界阿美 都係懶獨特買主...

仲有神龍奧祖亞

阿美求我

呢個其實好廢

尼卡沙goal!!!!

阿美救我呀

阿美屌打

呢場我冇買，唔怕你！！

真係又細

尾場細波定律

呢場似開主 呀美大船通常都沉

喂阿May呀，我係阿強呀

卡山大船定律

主中柱

阿美正氣左3分鐘之後就爭D輸

魯芬

俾啲信心
將個“似”同“通常都”del走啦

阿美大船漏水

唉屌 瞓身算

martin咪正選

主求吓你屎忽撞棍半場贏

咦 你咪係下盤c個frd

對家？

果個係Herry martin

半大24

偷圖狗

晚安

屌 入波未阿破產啦

成個星期冇見新條蛇

快啲入啊阿美

101100

呀美上呀

斷尾關

111111111111

比你鬧走左啦

以事論事姐

中你 留馬會ac

阿美派錢波 阿豬阿狗都識買

到

場場都無波入搵你老母買啦

哦

收皮 同岩岩果場好似 半0全1

半和又gel得

公道

咪撚又半和今朝全部半和

又改乜9名

咁𠹌串？ 唔派你了

去含撚啦人妖

客放題式禁屌

唔識入波有撚用咩

近排有冇屌美極肥婆

開個和 客la

冇左場澳職

士多啤梨完左咪食第樣

唔入波有撚用

啲進攻廢到

我唔屌肥婆
肥婆是原罪

半大未墨假

我想我channel有一千人 有無人可以幫我宣傳

冇你個爐

客隊贏硬

幫你thisav賣個廣告

我想入

個個gel客買主

都冇link

咁阿美又真係無得輸既

when the door close

半場俾一球先啦屌

真係吹漲，又細
半和穩撚到

客入未

節奏慢 把握力差 依兩隊垃圾

阿美養生波

做我細妹 快

唔出馬田點半客

9號？

YouTube 煮嘢食個能樣？

21號 亨利馬田

尋日比場澳假搞一搞衰撚到今日dllm

屌你老母阿美 無左亨利馬田就波都唔識入 妹撚完未啊 冚家產

擦角把撚咩入波啦豬西

買左阿美嘅我 開始驚

又好似上次 半0全4？

穿越火線快入

盲人足球？ 2場球20幾射

入啦小美

兩隊冚家產 連個龍都未搵到

11點既墨假
永遠都係咁平靜

屌兩邊盲人足球？

羅渣比人雪之前都幾勁 而家狗也不屌

垃圾聯賽

係 入得多就話假波

阿美898

皇馬教頭換人未

墨假只服尼盤王

半和半細輕鬆到

半和永遠都有得贏

又秒吹 你同我講唔係踢假我都唔信

上面有個ching屌左半全場同半主客和
RIP

子龍又中

蘇蛇救我 皇馬名叔

半場熄燈咁慳電

依加仲玩半大？ 玩半和好過啦

2.5b已撕飛

場波悶到 養生足球

同路 希望下半場456

阿美直屌-1玩完

有冇1300心水

可唔可以換馬田出黎吊一粒

全半細

大波

北海
西部
失敗丸

朝早真係半和天堂

升仙了

原來我已經輸咗2K

銀行得番1k

日假一定係半細

gun

半和

韓假更加係 除左靈車

屌訓左無買就中 呢場買左半大就死

馬會$120 payme$100 銀行$2.8

好
全大半細

1001！

銀包？

準備賣左部macbook維生

300

借錢算啦

乜撚野jj聯讓半一

未輸都仲有機會

有20蚊葡幣

早 買左咩

返part time啦

前2日見左工 下星期三開始返

賽2特人 rocket

佢part time上黎比人屌臭算唔算

屌 same 我仲買埋籃網

阿美平半抵玩到 比阿美第一球算

我8k

ok 齊跳

返咩

全職來 咪搞錯

覺得por 有機

阿美！！

cafe part time

走地補返魔術止一止血 加埋托7初盤大

馬唔知乜有冇全格

唔係starbug 同老麥掛

全職燈閪

輸

阿美會贏

有

nonono樓上鋪黎

阿美盤王 唔怕燈

阿美大波51100

1300 有無水

諗起果d交友網昆人去果d樓上鋪

2大神要阿美真係凍過水......

阿美gg

開波未

冇乞一日 大家戰蹟如何

查蛇車仔勁中

大波 好似係

唔緊要啦 佢都無野可以比人呃

0

邊2個

認錯人 我叫chabb

點解神戶會受讓

你地d名成日換 點跟

今場輸一粒咪受讓

大波收錢算

真 前峰都攻唔入

唔會掛喺cwb都幾靚的 不過有食煙區

死煙鏟

15射0 goal

墨假入未

我好憎人食煙

地獄主場

???????????

極寒主場

場波同佢地上次踢好似調轉哂咁

阿美終於要斷連勝?

琴日發達 牙些

唔好亂講 阿美會贏

墨假主盤點輸

已經唔記得場波踢緊

美入未

不要再説了

佢同藍十字好撚勁
5大聯都冇隊可以連贏差唔多兩個月

淨係場發達已經針死了

牙狗入未？

拎墨假同5大聯賽比？

肯出馬田未

唉 86k勁撚柒到

1300 三場全上盤

等陣買咩 快

成朝都係盲人足球

專登踢出界換人

屌你老木仲未入

關咩事 澳假夠假啦
又唔見墨城老鼠西部個d可以場場贏

jj同天我都好吸引

再買日假泡菜死全家

聯賽圍內計 前鋒一定最屈 根本係睇佢地想唔想贏

出家人咁惡毒

馬田入黎帶帽

下。。曼城咩嚟？連贏21場

用iphone

屌你咁講乜春5大聯？

亨利馬田已換入

講自己屋企唔算🙏🏻

肥婆都請？

冇人訓著左?

幫你超渡算

一早死晒啦，唔計

佢贏波輸盤關我鬼事咩
阿美藍十字係連贏左盤好耐

肥婆有棍就請

牙狗入未??????

So狗換出

喂阿May啊，我係阿強呀，你入波未呀？

有冇奇蹟大波

你就肥

我真係屌晒你全隊仆街 有冇咁撚黑暗

神船個大好重飛

玩魚蝦蟹等1300

冇啦

咁你講好啲啦 贏盤啊嘛 乜撚野連贏

食條油炸鬼先啦

幫叫ok? 買左200蚊客盤

dame time點搞

技術性擊倒都黑暗？

阿美？我都買左

唔怪之得啦

輸啦

十字輸過球半

新鮮炸起油炸鬼

主隊禁屌

點敢買錶佬對家 佢太恐怖

新鮮炸唔好食架，要再放涼番佢先脆口

食屎啦你

輸算

蘇蛇救我

想食炸兩 請出招

惡到

晨早流流比墨假呃撚左300

琴日場澳職頭30分鐘有得食

琴日贏完細波都唔夠買藥

阿美入未呀屌你

送塊膠布比你

半大比人撚到

出水未

1舊唔夠

入未？

阿美嫌冇挑戰性想玩絕殺？

小妹唔理你了 block

阿美利加絕殺

快啦阿美 叫成埸

收皮啦小妹

加個腸粉套

主入ok?

阿美.！

主 GO!!!!!

以前成日下午茶食

成日俾你個感嘆號呃咗

成班盲撚

跟基佬陳學左野有佢2成功力

墨假試下 75 1:0 77 2:0 80 2:1 85 2:2 90 2:3

阿美已死
主準備入

30分鐘入7球應該冇問題

原來是你

1-0

簡單直接

唔過份吖

開到2.5b 都叫奇蹟啦

冇買

唔夠說服力 如果話0:1！！ 反而多人信d

1.5B已經係奇蹟

0:7都算合理既

原來阿美係蘇拿利教緊

唔係呃第一次，次次都中計

馬薩頂住0:0

客連贏禁多場盤都無買過 今日一買就針

小妹心理學博士

1-0未

阿美！

0-1

01

牙美！

美

Goal!!!!!!

0-1Goall

話左阿美必勝 盤王邊會輸

原來堅嘅係有兩個！！

炸未

OG

大波快手

阿美 快啲入多粒
一世球迷

笑死

盤王阿美冇買到

Ar may!

加太多野反而太假 冇嚇一嚇果種感覺

完場先講

og

係咁入多球埋齋兩球完場

小美

大家高枱貴手唔好gel住

下次下下2個算

goallll

想飛咗兩場澳假佢一係86對家串汪汪對家

講真仲有邊隊可以正氣過阿美 買親都贏既

熄左直播即刻入
下次唔撚睇

莫雷拉條友自己射入去

0:7都唔算過份？

屌你老木叫你入唔係入自己呀

買咗就輸啦

小美點撚樣輸 我gel撚到上天花板都得

今日真係唔同左
一點買咩

終於中

擺老烏

下場講清楚d

換走roger就入

蒙7 買佢對家長中

咁樣老烏

未睇

大哥上場買你都豬左回水！

靚到搶點

GOAL!!!!!!!!

醒目仔

1300 天鵝半和 好無？

請立即完場

阿美真係最正氣

條黑鬼心諗 仲唔撚入 唯有自己入

北海道落到贏硬咁

跟了

係咪你買嗰場先炒6:1

比多兩球

你知唔知自己睇緊乜

阿美快入....

主隊禁屌式復仇

好波，尼卡沙推阿美，阿美再推北海道，EASY $

有冇人知點解2點係麥克讓閪部

條黑鬼係自己搶點og

痴暖包咪得

1/10

長追阿美真係fatfat

逼你買西部

天我得唔得

一點客隊了

又有一分

連燈大船=開對家

廿幾度 鼻寒就有

yo duck 今天買pcs？

晏就又無得賭

要交文件比新工

4度牙

悉尼果場取消？

係

yes

仲未封盤

阿美大船快入

天鵝平半

買完咪又當1倍

澳職有即場

計唔計投注額

垃圾波

Why

冇事

賭住先

入球雙啊

比多球啦

靈車又深盤

入多兩球劇本波未

北海道由平半變到半一

阿美完埸未想贏

1-1未

北狗大船

不了 0：2

1300想買哂下盤

一點半客 信者得救

1點三場上盤都好吸引

不了1:1

2:1算 唔貪

珍

全下盤吸引好多喎

200上5000

難D

公道講句 大家踢成咁 兩隊各得一分 唔過分

想gun對家

第幾口

7

主個死黑鬼收撚左錢

半6全7

阿美完埸之後就變近10埸100%贏盤率

你1300買咩

入波仲要og 墨假真係難玩

一點愛隊JJ聯

1-1搖滾準備

2.5上到3球 大硬咩

jj聯要硬其他果兩場點買

全下

你個條唔夠硬？

買天鵝算

北狗留比大家

0:2 ok?

唔可以歧視我軟

未睇 阿美完埸再算

上盤goal

日